點睇由楊岳橋做首任民選特首人選？

G持啦，成個package都好好
over my dead body

佢做到就真係over hk citizens' dead body 啦

我同意

樓主

G持
黃絲女女又有得捽碟

揀小肥好過

垃圾post拉

特首咩人做都冇分別
要揀就揀大總統

拉

陳雲先有資格

BNP

笑話。

毛ee 點睇

周潤發呀 唔使拋啦

無中共制肘嘅梁振英

唔撚係掛。。

令佢人生變得更加精彩

有險可守

pull

已經摘晒上面咁多隻熱狗既名
好自為之

係都長毛啦

又捉到隻三毛
驚ONQ會選到呀？

屌鳩你泛民就係熱狗架啦
摺柒啦泛粉

Hi Sir
做乜咁驚楊生做特首？

痴撚線post
拉

飯登

憑乜?

over my dead body啦

憑咩?

如果好似designated survivor咁成個立法會反共陣營死淨佢一個
先有討論空間

五毛
Blocked

係咪好驚有險可守楊岳橋真係選到呢？

好行唔送

椰子開po釣五毛？

係都燒山

求睇
【長文】立法會選舉部署！！

左膠，不了

點都好過難民之父張超雄、唔做主席梁耀忠、低低能能黃碧雲

onq

佢曲姐

dllm

分化post 拉

王永平

on9 post

拉拉！！

拉呀！你做咩唔拉

老屎忽，不了

不過ay明明第一代新泛民 16年carry成個九東
點知咁快收皮 機師許勇鄺仔都爬佢頭

不過好老實講

香港本土+泛民+建制
無咩邊個真係
展示過自己有能力，政治理念做特首

假設有一日 香港重光
都需要有王維基呢類
起碼搞香港頻寬，
HKTV mall 證明真係有能力

否則只會好像意大利統一
由熱情，希望變成失望，憤怒

泛民無一個揀得落手，成班都無執政意志，做咩特首？

錫身。怕得罪老爺（法官老爺）

食屎

民主派得陳太有咁既能力⋯⋯

毛EE

乜嘢人無端端提出埋d on9 議題？？
大大個軍政府喺度，民選乜撚？

連登仔成日當自己係主流民意

飯民個個都係從政之材。

民選dead body

何俊謙好啲

呢啲擺明分化post la
拉

陳雲VS my dead body
點揀？

笑到收唔到聲

wiki wong都黃

奧法買爹波啲

毛EE做好過

AY
世界仔一名
班loser女女先會對佢流晒閪水

拉 選到先算啦

未有耐有得選就引戰

陳雲老師都冇

又想陰啲陰啲引人屌泛民

佢真係變左dead body先啦

老實講，樓主呢啲技倆
呢到好多手足去藍絲group玩唔少

又捉到隻熱狗
唔想楊岳橋選

我只想見佢嘅DEADBODY

香港要獨立，唔係要特首

Dklm

太平盛世唔反對
但依家一個禮崩樂壞嘅地方就算撚數la

係都黃毓民啦

有得揀都仲選特首
你係on9定奴性入骨

就算計主流民意dead body都唔夠鄺仔機師黎

in梁天琦we trust

我想美帝派人黎管我地, 香港人唔配自治

我諗連登本身都冇乜人like dead body
連新泛民都稱唔上

拉，唔支持呀屌你

當依度facebook?

搶攻功能組別>搶佔特首選委>選出黃絲特首，依家開始討論特首人選有咩問題？

輪到林鄭講over my dead body

我都想有囡囡對我流閪水，求教學。

你肯定？五大訴求唔包架喎，有無問過村民點諗？

區選冇衝個一官半職咩
入左去就有人吹奏可以圍爐起小圈子
仲怕冇女女咩

真

梁天琦

因為屌泛民輸咗，以後都唔敢了。

牛鬼蛇神

已經難分真與假

得個 dead body 點選

總統先係出路

你問埋邊個做政務司啦，關鍵缺度靠佢架

係都許智峰啦，咁撚勇

不了， 佢世界仔， 實出賣港人

唔係老屎忽就真心膠

姓王所以黃

飯民是屌不走的

今日喺fb見過

講package沈旭暉都好過佢啦

引戰味濃

唔明呢個Post有咩意義

貪大灣區好？

點呀
------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

jm9

冇眼睇 拉

同意,如果日後我發咗達我第一時間任命國師做大總統
到時大家一人分十萬,好啦唔講啦廢事比人眼紅想搶我錢
等我今晚早啲瞓先

想作嘔

【維基有機】做過省政協委員王維基：我冇中資背景
2016-05-11

我支持

Peter飲尿
今日睇tvb播人血𩜲頭射咗幾多

麥美娟點睇
好有哲古華拉feel

個post已完

佢個dead body呢

泛民唔使諗，到時有得民選自然有班前官員出嚟話自己係民主派、以前係身不由己

天使。

陳梓維好啲囉